TVB 新聞：紅磡警署晚上發生爆炸

紅磡警署晚上發生爆炸，暫未知有沒有人受傷。

支爆？

中國的會爆炸

暗示咗d乜？

成間一次過啦

點解會爆炸先
一入去就啤住你

焦土派

蘋果究竟係咩意思

警犬爆炸後變
獅子狗

做乜鳩要封路阻撚住晒

寒戰3

有人做嘢

Lm

@KK

又係用咗淘寶尿袋嚟差電啦

一部電熱水爐 一條主要幹道封閉 值幾多錢？

警署無啦啦會裝電熱水爐
過夜沖涼？

Allahu Akbar!!!!!

柒到

好正常

頭條日報：小鳳姐紅館騷開鑼

BOOM

有請

我轉頭再打過黎

點解！ ？點解無警犬受傷？
又有藉口 claim 工傷，長抖，又可以做休班警
好彩既可以入浩園，好多人都恨唔到

你敢爆, 我敢獎

反了反了 爆了爆了

呃正皮

好應景

早幾年試過吞仆打邊爐打到火燭，今鋪係咪又係呀黑犬！！！！

屌，咁都炸唔死一隻狗。

你個名

電腦大爆炸
可以準備攞宇宙通行證

原來熱水爐爆炸可以爆到咁遠

字幕下一句係咪中國或會成為最大贏家

別講笑 警署爆開了

一架衝鋒車連裝備值幾多
香港正式進入T2

奶共台講支爆？

佔中影響

阻住返工

cls

本土派

好撚好笑

笑撚死

你冚家死哂都未有人傷啦

係咪用中國貨？中國的會爆炸！

依個Post好撚好笑

警局爆炸 睇個標題都笑撚左

都爆得好撚勁

Allahu akbar

梁振英之後以幾年前香港年輕人用「支那」一詞作例，稱「支那」取自「支那內爆（簡稱支爆）」：「支爆的場景是中國四分五裂，也就是這些人想像中的機會。在這些人的構想當中，中國四分五裂，廣東也脫離北京獨立，水不是北京的，是廣東的，我們不是可以向廣東買水嗎？」

內爆 水

有沒關連?

咁多爆炸品唔爆 爆個熱水爐

點解個熱水爐好地地會自爆

控制溫度舊野壞就會係咁煲（好似係）

究竟架警車係入面渣出去定係其他地方渣過來

消息稱，警署11樓其中一個廁所的儲水式熱水爐發生爆炸

仲用儲水式熱水爐

咩牌子先

你個嘢壞左呀

通常敍利亞 阿富汗 土耳其先會見到呢d新聞

唔睇tvb

警署爆炸唔洗你教

港獨終於做野啦 。

消息稱，爆炸位於警署11樓的廁所，涉及熱水爐。據事發後現場圖片可見，爆炸後該廁所幾乎盡毀，一片頹垣敗瓦，瓦礫堆疊、磚牆倒塌、水管爆裂，猶如災難片一樣 ，有窗框及抽氣扇整個飛出公主道馬路，碎片四散一地，亦有窗框飛過對面油站，油站需要暫時封閉。

熱咩水爐啊 fake news你都信？
擺明港獨搞恐襲。為左安撫民心先咁講。

政府野用到壞先換好正常

爆到咁都冇人入浩園

你敢爆我敢獎

好多警署車都泊晒上對面行人路
避一避下風頭先

但警署入面都有好多人坐係度吹緊水

港獨派終於做野

好人做野唔洗你教

有機會係個電熱水爐，未經機電工程處檢查及批准在市面發售，就已經在使用

其實佢地落緊口供

唔怪之得頭先揸車經過見到咁塞車

Fire in the hole!

中國的會爆炸 但會爆炸嘅唔一定係中國

爆炸果時有冇人叫真主偉大

沒事兒

一個熱水爐爆到災難片 個爐成間房咁大啊

Jesus what age r u?

比人空襲？

點解會爆成咁 仲要爆到啲嘢飛出馬路
成件事好on9

食煙

納稅人埋單比錢重新裝修

點爆成咁

皇天擊殺

炸到咁都無死傷

今次EMSD仲唔仆街

你老母就fake
咁多相都話fake，你個腦裝屎架？

一個熱水爐可以炸到咁都幾勁

警署爆炸咁駛唔駛報警？

電熱水爐一炸成間屋冧都似

睇標題以為有咩大事
一睇 屌你熱水爐 笑撚死 但又炸得咁撚勁

唔知有冇人咁啱拍到片，想睇下爆嗰下係點

阿sir連爆炸都唔洗你教

巴格達定伊拉克呀？

唔知點解，每次睇到呢種關於黑警嘅新聞，心裡就好舒暢